建議提高留名數量上限

留名得500個POST,有咁多好看的POST唔夠用,禁回帶又難找,可唔可以增加上限

開多個ac留名囉

+1